究竟TWICE成隊8個人有邊一個識唱歌???

做IU 演唱會嘉賓墊音大到

BTW IU總共唱左幾多首???

娜璉唱歌唔錯 iu應該可以跟佢學下野

娜璉幾時SOLO牙咁= =

多腎把聲好厚, 有個人味道
唱功都係KPOP頭十

賢寶係RAPPER...

momo四代歌后個朵你唔知咩
佢敢認第二冇人敢認第一
in momo we trust

系咩=.=

DANCE NIGHT AWAY 咪RAP左

第9個……

咪第9個識唱囉

算啦，呢隊野除左睇同意淫無其他用途架喇

不用識

上個 po我都話撚左
係 d垃圾 once負皮我

咁又點 而家好明顯twice影響力大過iu好多

咪係 twice幾下就打死iu啦

都係喪仔識嘢

得娜璉唔識

sor9ly 唔識但唱晒副歌

同jyp做過愛

咁izone又邊個識唱歌，降key大主唱呀

momo出曬名唱歌機器

整容泡雞點可能賣聲？？

彩英出哂名係透明